19/20 Nonjupas 專區（16）有付出就有一定Offer

新一年Database已經預先整定左 ,
到左十一月,十二月就差唔多會收到interview/offer,
屆時巴絲可以填呢張form分享消息
最後祝大家收到心儀offer

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

1001 又唔開

Polyu offer god

city bu poly offer god

Offer God

HKU BA offer god

可能追到30個post都沒offer

IN 過IM的巴打可唔可以講咩題目

HKU offer god
另外幫好朋友拜poly u offer god

polyu offer god
bu offer god
city interview god

lm

HKU offer god

HKU Offer god

Hku offer god

咁poly係米一陣凌晨出offer? 求ching解答

巴打唔好咁mean啦

收到hku engine email叫你揀area of interest既巴打
幾多日之後先約interview

Polyu city bu edu offer god

offer god

Lm

polyu offer god
bu offer god

polyu offer god
cityu offer god

UST bm offer god

Poly offer god

PolyU CityU offer God

bu offer god

多謝 Offer God

我愛offer god
早兩日無野做上黎拜完就出offer
永遠支持offer god
有offer 會即放

Bu offer god

咩科？

polyu off god

Poly Offer God
City Offer God
N手飯 God

Poly offer god
City offer god

Become another person god

Offer god

Hku nursing offer god

新po繼續拜
HKU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD

hku mech offer god

Polyu offer

Polyu offer god就睇今晚

city offer god
poly offer god
bu offer god

polyu offer god

有冇人poly admission個畫面有啲唔同？

你收唔收到個兩封email?

收到咪大機 收唔到就8

cu 水泡

City offer god
Cu offer

offer godin 左咁多個 一個offer就夠
求 offer 神明保佑

有咩唔同?

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

Bu Offer God

Cityu offer god

求offer poly

Cityu offer good

點解有兩個po

lingu interview
hsu interview

星期五in poly language and speech science
有無過來人可以講下interview流程
有無咩野要注意同準備

想問上個po話收到city mgt as2 offer個巴打係幾號in

bu sw 出offer未 bu offer god

好快就黎12點 過來人幫大家拜個offer god 祝人人有offer 早上岸

The Hong Kong Polytechnic University Offer God

承你貴言
PolyU Offer God

offer god
n手飯god

真唔真

itc offer god

Bics會唔會今日出

bu offer god
city offer god

我係Hd無poly edit制跟住收到offer 無edit制既正路都穩啦

poly今晚係所有科都出offer?

poly offer god

好mean

Molamola

City & Bu offer god

想知itc都係今晚出定下星期先

我朋友 IVE CIVIL 3.4定3.5無左EDIT制
係唔係有OFFER

今晚poly出咩科offer?

Cu offer god
City offer god
Poly offer god
Bu offer god
Edu offer god

辛苦咗2年，我求下你賜一個offer比我
我唔想令自己同屋企人失望

想知Poly accounting係咪都係今個星期派 In左一個星期都冇

Polyu Offer god

Ching edit制仲係唔係到先

係到

Bu offer god
Cityu offer god

之前好似2/3星期先出 無咁快既 收唔到都唔洗驚！

poly investment science 係咪已經派晒？

考左humanity 未

Yes

Poly ageing 派咗未

清好搶口

Bu 係咪一定要喺due date前交文件

有冇師兄可以cap傳說中嗰封HKUemail睇下？

同問 定係淨係交留位費？

HKU BA OFFER GOD 成世人冇行過好運 比次機會黎

Polyu gscm offer god

PolyU offer god

想問下 有冇報咗PolyU ACCT 嘅ching
粒edit制冇咗

17-18個睇offer list入唔到

city ppp yr1 offer god
city marketing interview+offer god
雖然知自己之前唔夠勤力 但係啱啱sem1都已經努力過
祝各位一齊收offer

Polyu offer god pls

Gpa幾多？

Same

Poly BSE 今晚出

琴日先有人In完 邊有咁快

City offer god
Bu offer god

知唔知3.5有冇機

Lq出左咩

Ust offer god

offer god plz

Poly gscm offer god
Bu offer god
edu offer god

巴打介唔介意留個tg傾@navota
我見你想入既科同我都幾似 同路人

每班唔同
溫曬就啱

Polyu offer god pls
俾個機會小弟

好喇

poly bu offer god

1200

咩都冇發生

不如開個gp 唔好自私傾？

有冇人收到itc？

冇用tgbtw你揀乜major 好驚呀大佬 日日失眠啦

有冇Ageing

等緊奇蹟出現

no, application being considered

想問下巴打幾號in？

你起佢底就知佢9up la

ageing 收到offer
conditional offer 3.1
祝大家早日收到

same希望下個星期出啦 每日都諗住

Ageing 派左offer多謝offer god

冇edit真= offer????

同問

poly civil written test鳩考都有offer

HKU BA 有冇巴打收到 too many applicants 封email?

有無三月in 嘅巴打有BU biotech offer 喇

How bout u?

收到offer個啲係咪都冇左edit制？

啱啱收到Poly U design interview 求offer please

NO

幾時in同埋你ageing係放first choice ？

Polyu management派左未

如果poly唔派offer俾你 個choice status 會寫咩？

往年都有呢兩封作暗示定今年新操作？
可能呢兩封唔代表乜

睇天書 同上年一樣都係group interview

有冇巴打收到Poly EID interview

不過BA好似冇咁早派 巴打唔洗灰住 利申都灰緊

有朋友無edit制 收到ISTL

有冇巴打已經拎左gscm offer喇

application being considered 係咪molamola

上次問咗係會keep住considering

Hello

8／3 in 同埋我poly 淨係報咗呢科 係first choice
相信會繼續派的 唔好驚

Polyu interview & offer god

poly sw 派offer未 等得好苦

我識人上年入senior entry 佢好似冇特別講起有呢兩封email

Poly city bu edu interview offer god

多謝Poly呀

巴打gpa幾多？

都未IN完

咪係囉
未收到既唔洗咁驚

你收唔收到？

Poly 派interview 係咪會轉冇左edit制？

有冇ching收到poly gscm offer？介唔介意影個choice status

poly interview god

喊出嚟 放咗係second choice 食N手

黎黎黎

未收到呀 不過聽聞BA係冇咁早出offer 所以都係唯有驚住等 希望大家齊齊上岸做同學

2017-2018 是咪冇咗了？

幾時in?

溫書不忘一拜 offer god

City acct

我係上個禮拜三in

itc無offer

3.42

每逢星期四就特別驚
如果收到講聲呀

+1 想知究竟係未出定還是冇

你地status係寫咩

Being considered

又要等N手飯

臨瞓前拜一拜interview god
祝我下晝interview順順利利

city ais ppp year 1 offer god

CityU Offer God

咁係咪代表針左

poly hd仔收到poly bse offer了
thx offer god

岩岩開咗點解入唔到

多謝 Offer god

相信自己

poly竟然有interview
明明份portfolio 同上年九成一樣
到底佢嘅標準係咩

HKU offer God
BU offer God
CityU offer God

係咪冇meeting就唔會有offer?

係辛苦嘅，當年自己都係咁緊張
雖然唔知sw係咩科，不過通常一至兩個星期內啦，隨時等email！

感謝poly offer god

00:00收到？

有啊
想知係cgpa 3.2 定sem gpa 3.2

試多次呢個

GSCM派左offer？

3.34 冇收到 希望N手飯

上次問poly admin同事 佢話一日仲係being considered 都仲有機會

有冇人收到city energy science同environmental engine interview?

Poly offer god
Cu offer god

推

你放ageing第一？我gpa同你差不多

多謝offer god

樓上有人話收到

我以為收左皮tim，拜下offer God 先

係，ageing first choice
你收到??

我ageing第二 乜都冇好驚到頭來兩科都冇offer

大約00:05

我放ageing first choice
但cgpa得3.2

幾時in

新post拜拜offer god
BU Polyu offer god
City interview god
祝所有人都有offer

祝大家早日有offer

我見到仲有edit 已經灰咗
唔想冇書讀

BU music offer幾時派

想問下個edit制係咪personal data果度果個...

Bu offer god
City offer god

收咗

隔離post有人無edit制都有offer! 唔洗咁驚

Design 邊科？

有*

巴打可唔可以cap個application choice黎睇吓

但係事實我冇收到offer

我都冇
點算好

有無人可以講下收到GSCM gpa幾多

Poly? 㩒application number 之後 print friendly 右手邊個print制

係 巴打bics冇咗edit制？

收到會點通知？

等人reject啦

有冇人收到poly design interview通知 會點通知

上返apply個網睇

有冇人收到poly Digital media interview?

會顯示啲咩？

會send email叫你去poly個網睇

有edit制即係無機會？

一講就會自爆

覆翻巴打問題 我係2月21號in

Details個到會顯示view interview/test/briefing/meeting schedule 㩒入去就睇到

有冇人知social design 個3個鐘test要做咩？

1月尾in完拜offer god拜到依家 仲係乜都冇 send email又冇人覆

你揀咩科？
9/3

Send email問admission office幾時岀offer?

BDLCC 遲你幾日in

想問下im會唔會再出interview?

係City Im!

今年第一次3hours written test

polyu offer god
cityu offer god
bu offer god

Bu offer god
City offer god
Poly offer god

都唔同科 得嘅

想問下係as1定2？

City offer god

只求下年有Offer 入到文科就好

Poly BSE出左offer喇
感謝offer god

hkuhkuhku offer god！

感謝offer God
終於有書讀
大家努力呀
我相信大家遲d都會有offer 嫁

拜託offer god please

驚乜

想問下有無poly u property management 收左offer

3.4幾

祝大家今年yr1 嘅 non ju有得入就入u 唔好好似我咁等下年先再入yr3
出讀文科乞食唔緊要最想有書讀炸

星期日in 求cityu offer god

year2？

作品集帶咩好
非design人

as2 condition 3.3

係

polyu offer god
hku offer god

收到GSCM offer如果收到其他一定放硬佢出嚟

Condition 係幾多

3.2

新po一拜
希望offer god interview god保佑
希望有大學通知email 求求god
cu offer god cu interview god
bu offer god bu interview god
polyu offer god polyu interview god
city offer god city interview god
多謝袮保佑咗我今日in 平平安安
希望有n手飯 cu n手飯

Poly offer god 誠心拜拜

Offer God
Bu city CU edu history offer!!
有冇人有history offer?

我朋友IVE CIVIL 3.4定3.5 無左EDIT真係有OFFER

祝福大家有offer

poly eem 係唔係未派offer

Poly spa係咪未派

Offer god！

你gpa 幾多

bu 係幾時會派offer

no ，sd了email問

Ust bm offer god

新po拜 offer god

想問下有冇人收到polyu acct or a&f offer 或者冇左粒edit制

大家都喺到拜Offer God得我要拜Interview GodHKU BEng Interview God Plz

HKU Space 係咪出GPA出得慢
點解City BU 派咁少offer 俾space既

接近3.6

呢科出左interview 啦咩？

Poly offer god求下你

hku offer god
bu offer god
cityu offer god
cu offer god
edu offergod

我都收到通知但gpa唔高

offer god
n手飯 god

巴打gpa幾多

咩科

巴打written test同埋interview 係咪好好

有edit啊...

City Offer god

雖然同你唔同科，但都明你果種feel
我原本上年都有報polyu（3.67/4）一啲回音都無
但我上年見到啲同學3.3都無都入到
但自己連一封email都無
今年唔憤氣再報多次，就有interview
真係係睇唔透
btw 加油

我都等緊

係掛

HKU OFEER GOD

想問下簡左itc second choice 係咪4月中先會派？

Poly city bu offer god

有冇人收到 BU Year 1文學院offer?

Cgpa 3.4幾city poly連interview都仲未有
比個機會我得唔得

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

後門狗講付出

keep 住 in process

果日meeting 佢話要等1st choice唔要你先

想知個陣你點prepare

有冇巴打知聽日poly 個mech interview 會問啲咩？

我major

Ba有派㗎咩我以為係science

Senior entry未派

入黎一齊傾下

要去BU交埋receipt確認，仲有文件

Hku offer God

CityU offer God

有冇 city mgt 15號 in 既收到 offer?

你收到?

你個陣in 成點？

有無人今日in bics

未收到，所以係度問下

等緊

我frd琴晚六點半收到

琴晚打電話嚟叫我upload transcript

Interview God多謝你啊收到電話in hku engine

你幾點

今年year2 冇offer的話
畢業後再報下一年嘅有冇機會？

Cu 係咪一定要喺due date前交文件定淨係交留位費就得?

Poly interview god
Poly offer god

問左咩問題

你一直都冇upload transcript?

佢係2月15號 in?

想問poly eem出左interview或offer未

一陣下就

yes

咩cc?

巴打係year 1 entry 定as?

Space

year 1 entry

Full cert?

no 中文2咗

同埋我喺late round

其實收到AIS 活動邀請 係咪=大機會有offer

BU offer

好 唔該曬巴打

cu offer god
edu offer god
city offer god

Interview God都會幫你㗎

每日一拜offer god
Bu offer god
CityU offer god
EdU offer god
PolyU offer god
Cu offer god

好似係Due date前交$5000 文件就盡快

有冇人三月頭in左cu sociology 依家有offer?

polyu offer god
Bu offer god
City offer god

想問cityu 細電係咪淨係收自己人

bu offer god
edu offer god
lingu offer god

收到bu acct offer
感謝offer god
求offer大神保佑city offer god
真係好想入city acct

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu interview god
希望有N手飯

Ching 係入year3定year1？

岩岩收到？想問巴打幾號in

City U offer god

hku interview god

Cityu ppp offer god

Poly offer god求下你一個offer就夠

Ching收到咩offer

我就係咁，上年報咗無消息
gap year 再報，
上個星期六16號 polyu 有interview

留位費
文件等sem4出埋先拎去

year1 entry direct offer
我係asso year1

我琴日朝早收到
3月7號in

有冇in左city im講下咩題目 ，形式

巴打有冇in poly acct?

咩offer?

系 佢寫到明準ais學生

普普通通self-intro講得幾有自信但discussion唔係好諗到野講就執左幾次人地口水尾講

兩封都收到 幾日之後就有offer㗎啦

Push

ching in幾點

Ais果個活動洗唔洗去

engine ????

感謝offer god
我會繼續努力讀書嫁

PolyU GSCM
巴打加油

個半年時間做住野先？

我冇報poly

我同你完全一樣情況，我都係year1, 又收到Bu acct year1 entry, 等等緊city acct,second in都 in左差唔多一個月，都冇消息，btw , 有冇考慮交左bu個 5418蚊留位費？

Hku ba?

我in下午 幾點唔講喇 費事相認

巴打又係冇報poly? poly acct點都好過bu acct

hkuba一定唔會咁早出 上年好多都6月先收到

19號先 in完 poly

埋土

上個月派咗year 1 entry

有冇人in聽日埋土mech ????

我2月尾2nd in完都知唔多掂
見d record 14號開始派緊offer
到而家都冇收到係咪真係冇希望？
ps. 諗住等埋下星期都冇其他offer就交bu留位費 點都算係入返degree啦

Hku im 有冇人冇收到果兩封信，但有offer㗎？

你BA senior entry?

我year 1

Year1係出咗好耐 但senior應該有排

Sem 4 gpa要炒啦
希望HKU ba唔睇sem4成績

今日上堂見到有IS interview
大家記得要加油

巴打有冇入tg group

cityu mgt 啱啱call 我，希望有offer

Polyu offer god
Bu offer god

Call你講咩

想問city sw senior entry派offer未？

in好

我都想知

update 啲個人資料咋

我下年先入可唔可以join定先

好想知其實而家多唔多人收到offer

sem1 3.7X dse full cert~20

poly bu city offer god

我都等緊offer

hku offer god
cuhk offer god

Cityu interview god
Cityu offer god
Polyu offer god

City poly bu offer god

Polyu Interview god&offer god

written test寫得好好？

巴打gpa幾多
in得好好？

Bu city poly interview and offer god

多唔多同學仔收到polyu social design interview
思考緊帶咩去
利申非design人
btw bu offer god

唔知係吹水吹到一版半野咁

Offer god 跪求四月前有offer

gpa 3.5
in 得好好又唔算，writing test 都叫有d 頭緒only
都係感謝offer god

POLYU offer god

Cityu polyu Bu Offer god!!!!

我有offer都會繼續努力咖

poly bme offer god

Bu offer god
Edu offer god
City offer god

hku封email話太多applications
係咪正常個個都收到

你報year1定senior?

Yr1

有冇人收到kongu email

Poly Bics 雙語跨學科中國研究
求offer
3位教授
我想做俾選中嘅細路

HKU email

你in成點

same

咁收到HKU email 應該姐係waiting list

唔係人人有？

ok
自我介紹
再就你讀過嘅科、課外活動經驗
分享一下

in都未in喎屌

係咪個封application status個封？ 好似唔係個個有

佢寫到咁 好似唔係喎

yup

人人都有

知道有frd未收到 但佢係有interview

我BA no interview

yr2好似冇咁快 有人in左?

我year one
Btw BA冇interview year1,2都唔洗in

咁本身都冇interview 收到都唔代表啲咩嘅

係 公廁信黎

有三封唔同嘅email
Application status
Learn more about hku
Greetings

好似係收到application status 就要等食n手飯

有無巴打分享下POLYU MKT INTERVIEW大家WRITTEN TEST同討論問左咩?

Lets go n手飯

收到呢封email+ 一封learn more about HKU(2個鐘後收到）
收齊2封email就會係後日收到offer
利申：收左offer
加油巴打

我想問係咪有收到hku話要review好多人封email 就等於遲D會有offer?

我冇interview都收到application status lol 我覺得係只要有報名就收得到lol

您in幾點？

屌
收得皮

i
全世界都係咁？

BU OFFER GOD

Yes
人人有份

收左2封 仲未有啊 巴打

巴打報咩科

hku application status 個封嗰個都收到架

Same
Offer god

人哋話收到呢份代表收咗皮

收皮

我in係問how do you evaluate success？ grp discussion就問膠袋徵費

真心咩 內容咁樣係收皮？

認得你啊 你未齊文件啊嘛 快d補交啦

希望第日做同學啦

但我個封同你唔同

屌邊封先係呀 我係上面嗰封喎

應該係有offer

你幾時收到

你係報商科？

Ba

啱啱

仆街

一日未到手 一日都唔gel
拜下先

我報BBA wor 會唔會係唔同department 封email 係唔同？

再拜offer god

唉

仆街了

再拜hku offer god
我會俾心機重新做人架啦俾次機會呀

我都收到你咩科呀
Gpa ok唔ok?

有收到未in咁je喺點

Poly interview god
Poly offer god
求求 真係好想入poly

Poly offer god
雖然頭先in得唔好咁好 但都希望你賜個offer俾我

唔同科唔一樣
Ba?

ching封係thank you 定excited先

3尾 但我係year1 應該冇機

hku bu offer god 我想重新做人呀！！！

offer god🙏

Hku offer god求下你

我都收到 報左anf late round

收到呢封 2個鐘後收埋一封learn more about HKU
後日就會有offer

HKU Offer god
比我有回饋社會嘅機會啦

engine

你係收到thank you個封？

thank you

絲打被人問左幾多條問題

有冇gpa 3.75以上嘅兄弟收到application status?
Hku ba

hku letter 比人假希望

大家加油 希望收到offer

有收到social design 同cm interview
完全唔知3 hrs written test係咩一回事

可以講下你gpa 嘛？
3.6 收到applications status

hku offer god

有冇interview?

cd

佢哋話5月先出

有無人知city finance轉做under review係咪起機

冇 late round應該遲啲先有 我見first round好似都四月先有written test

我year1 entry e&f 都轉左

收到offer 啦多謝hku

點解Kong U封信唔可以直接講我到底first round 有無offer

報hku ba 嘅朋友可唔可以答下我
你地gpa幾多
我想知yr3 entry睇重gpa 定dse分
今年我就3.8都肯定入唔到yr1 架啦
想問定下年再報

真定假

我hku engine late submission 同main round人同日in

每個時段in一個學生

講咗咪自爆

全世界收到thank you個封？

真啊呃你做乜

多謝你答我啊，我聽日in 有準備下

唔好比人假希望
直接reject 仲好

我都收到 報左enf senior
有ching 有interview/ offer 味
我諗自己都收得皮架啦

咩科收到？

Bu GIS有interview

今日其實係咪得16個in 定係分開幾日

咩科啊青

有無人收到呢封hku email
又唔係派interview又唔係派offer姐係咩意思

貼email睇下

BBA?

有比錢就有

Hku offer god!

offer god求保佑！
有offer就send嚟啦 希望hku唔好搞咁多小動作 隨時嚇死人

我都轉左喎

Cu bu city poly offer god
保證會好好做人俾次機會呀

我都轉左

me too

個個都話impressed

一打比你啦一大

Poly U offer god
BU offer god

有無巴打in咗poly management? 問左啲咩

係咁姐係有機？

你呢

我都報bba 但未有interview亦冇收到email

真心膠

唔係 sw嚟

好大機

hku engine late 3日 submit 一路都冇消息直到今日收到interview但又同時收到公廁信未in先死

咪就係依家都唔知係想點

巴打認真？

yr1定as1定as2
as2係27號先第一輪交錢deadline 應該無咁快

想問下仲有冇人收到city mgt offer?

我道聽旁說

Science

3尾都係收到thankyou ps報ba

師兄請問City finance 和 banl邊科有用d

BANL
不過好難讀

Banl被人放左waiting list

今日晏就收到 as2

想問收到as2係幾多gpa

Hku send 嘅email

你咩major

屌你老母city ppp問佢個program列舉幾個要讀既course當堂o撚曬嘴

我都係呢封

我果封有名

屌佢老母poly
琴晚聽人講出offer由11點驚撚到12點
屌佢 點知我報嗰科未出
但睇住啲朋友（唔同科）收到真係好心酸

我都冇機了 邊間cc?

ching a and f?

今日in politics?

IM同A&F都有報

爽
報HKU ENF 收到THANK YOU

Thank you個封應該個個都有名
但呢封唔同 可能無

有冇人知city management係唔係已經派哂offer?

Yr1 ah

poly interview god
poly offer god
city interview god
city offer god
求求大神比我讀書

乜嘢都無喺咪可以收皮了

拜拜 city im ppp offer god

通常都無 好多都讀top up

係 佢當你係AIS 學生先會叫你去

唔同嘅？好緊張

想問有無IN左POLY 個STATUS一直都係Application being considered 連details個格都打我有in過

無打我有in過*

你報咩科?

一樣架我同你
你咩科 ? Gpa ok?

ching 幾時in先

大約一星期前

我 year 2 not ba

同你嗰封一樣ching有faq嗰part?btw ching gdp?

係咪 year 1 entry 同senior entry出既信唔同 不過佢啲內容寫到好似reject咗咁

有無人都係2/4 interview Bu GIS
Database有人有direct offers

ching祝你有offer識有人一樣year1爆4收到offer好耐

覺唔覺得今年year 1多咗人爆4
競爭好似大咗

收到hku "Thank you"個封email
interview God
offer God

佢thank you都有兩種一封喺delighted ten thousand 另一封喺delighted exemplary academic achievement

係 連faq既問題都唔一樣
一封係問係咪rejected 一封係問shortlisted

我收到shortlisted 嗰封咁je喺點公廁信?

Thanks 巴打

ching報咗咩科

Ching 咩科, BA or E and F

有無人收到 Poly LEM
CGPA幾多？

唔好咁傻信埋哂啲人云亦云嘅野ok??
呢到大部分都成年人都咁大個人啦
有腦嫁嘛識諗野嫁嘛
好心做好自己本份先
你改變唔到你控制唔到嘅野
但係你可以呢個sem再考好啲

Engine

其實好似有好多人今晚收到hku shortlist email到底係咪公廁email嚟

好心hku咪喺到打草驚蛇得唔得

大家繼續加油Offer god麻煩降臨依到所有嘅人

Polyu offer good唔想冇書讀

我諗應該係太多人問hku嗰邊幾時出offer所以索性出封公廁信廢事逐個答

5月先出offer？
仲以為係兩個星期後望吓Poly個網就知添

好似五條

City econ 轉左under review
Offer god

city e and f 轉左under review +1
其實係好定唔好QQ

City ppp offer god
City ais offer god
City criminology offer god
City psy offer god
Edu psy offer god
Edu ghks offer god

Offerrrrrrrr God

我係收到10000人同learn more about HKU呢兩封，之後就有offer，我就冇收過FAQ，不過唔同科唔同情況，大家唔好咁緊張

as2啊 但佢連interview都無比我 見都有frd直收offer所以問我宜家轉under review係咪無機了

咁hku封信既意思 係咪就係無意思最尾都係要等

city im 有interview 但dse eng 2 咗
有冇人試過最後都有offer? eg 可能叫你要考嗰6.5 定直接唔考慮?

btw已經報咗ielts 但最快都要4月先有期 怕到時候考完都派晒offer

啱呀純粹等我哋緊張下

收到hku轉status封信
bba科 yr1entry
求大神解答

係啊，當拎住相關經驗先

cityu fin無interview但係轉左under review

公廁信

shorlisted係公廁入面既公廁

好似全世界都係

好似唔係 有啲人係冇shortlisted個句

係有人冇
但係都好多人shortlisted

冇shortlist好似寫得野詳細啲
ching 咩科 幾多gpa？

想問冇Shortlisted
Dear個度有冇自己名同Application number

有

同科year2 唔高分

其實係咪因爲未睇個application
shortlist 係話further evaluation

唔高分。。
呢度冇人高分呀

Q: I have been shortlisted but have not received an offer by now, what does that mean?

A: It means that we are hoping and working really hard to give you a decision soon. An initial review has been done on your application and we are now taking a closer look at the other qualities and achievements you have presented in your file.

巴打你有bu sw offer未

收倒shortlisted 講一講gpa幾多？
我3.7

4.3

冇shortlist既寫法唔同

Can post see see?

city offer god有冇ching收到city management year one offer

上面有圖 我係shortlisted

咁高 我得sem1 同你差唔多

巴打可唔可以po埋faq出嚟 想睇下有咩分別

同埋仲可以update啲咩

解答 無shortlist yr 1entry bba科

依家係唔撚明佢shortlisted 係點解
係解入圍啊定係後備
可能係解等second round offer
都有可能係叫我地食N首飯

gpa？

Hku email 彩蛋分析

而家hku封信暫時發現有3個version，可以睇Q&A黎分
1. Shortlisted 最大機會收你
2. If I have not received 可能要第二round
3. If I am not shortlisted now 冇offer機會大

點解我會讀phy

第3個邊度睇？

全部睇返Q&A第一條
3係Gpa比較低嘅人先會收到

未見過人收第三封喎

咁尾機。。。。。。最尾個版都寫滿

唔好再整都市傳說啦吊

未見過+1

第二題又寫到滿曬？

今個sem溫左好多英文希望爆4 入到late round啦

呢封又唔同?

好事黎
唔會希望收到

係咪都係920？

個陣都係俾phy拉到勁低

未呀，不過我又唔係好心急，因為聽講話bu in完最快都要等1個月先會有，依家先大半個月，所以個心態都唔算好心急

耐心啲等多陣啦都暫時未聽到有人收到住

希望到時一齊收到啦

加油努力好眼前讀嘅嘢先呀

推！多謝巴打分析！
俾大家多個參考，我year 1 sem 1 3.9 收shortlist email 祝大家都有offer

吓我anf擺明陪跑都shortlisted喎

有冇ba senior entry既人可以講下自己咩gdp同收到邊封信 想核對下

好早喎你個fd，應該最早in個批

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你唔講先
你講你邊封信 人地咪自然同你核囉

我 3.5 Condition 3.3

幾多GPA呀巴打

好驚group interview

3.7 not received

傻啦，點會
不過見過有人咁做
我自己都係3段only

咩科?

HKU BA senior entry 各位巴打幫手望下咩環境

push

cityu applied social science幾時出

有冇人gpa高都報左itc

唔係shortlisted個封你gpa幾多

有冇engine year one entry既人講下自己gpa同收到邊封信
me 3.8 shortlist

呢封有No. 同名嘅係咪算shortlist 嗰種?

識deblur嘅高抬貴手 唔好起我底

其實都應該係group in，我d frd in親都話係group in

3.7/4.0

你幾時in?

轉頭deblur起你底

4.3 shortlist

3.7都唔係shortlisted

一早講ba 3.8先穩

仲要睇報咩major

起佢底啦

感激
Hku ba 3.73 shortlisted
祝大家早日有offer

3.7 only

有冇hku nursing 收到 shortlisted 嘅email講下 gpa幾多
我3.5

senior entry?

I will become another person

Cityu中文同lingu 中文係咪仲未有聲氣？

我高過你都係not received 姐係佢鳩出

今日下就
btw知唔知其實多唔多人in？

乜嘢major

philo

另外我係3.73/4 so

其實我覺得係未睇曬application 求奇up個not received（可能調轉shortlist先係未睇）

上年city 3月頭in，3月尾就派first round。今年應該直接睇gpa派

我報嗰科聽入話易入啲
Philo唔清楚

禾有報埋hk studies都搞成甘
btw thx bro

我in BDLCC，我個frd in CBS
都叫同一個department因爲呢科喺poly算細科

報左咩

Btw
巴打間asso係4.3 滿分定4？

Hku offer god
Bu offer god
City offer god
Edu offer god

6963 year 1? 3.47 shortlisted

space 4.3

讀QA既話就穩倒3.9up
唔洗起到煩
phy變數有啲大
今次個quiz我都覺得自己考得幾好 希望唔會好似exam咁

Thanks

Year 1, Gpa 3.94, DSE full cert 22分
想問下各位巴打絲打入HKUBA有冇機

有無人in左Im 可唔可以share下咩題目

今日收到信？

放棄

space? 我都係full cert gpa 3.94
shortlist 都無

你有？

ba year1 一定要4.0以上
之前幾年有人3.99都唔得

Thx offer god for HKU offer

今日黎講加埋都係得16個人in，但佢intake就26個。所以想知會唔會分成幾日黎in

點解hku 咁無人情味

幾個爆4都未有offer
講咩人情味

3.5都year1

多唔多人polyu擺itc做2nd choice

22分full cert點解會讀asso?

唔好放棄呀巴打
雖然我都就黎癲

收到啊 shortlisted 嗰款

Diu 人地明顯係想駁番上3大

太空文科

入咗科唔想讀嘅商科 都掙扎咗一排 希望搏多一次入到想入嘅大學學系

俾特權你入好冇
咁大個人講野唔經大腦
Meet唔到standard屌返最高學府轉頭
俾你入到仲得了

我報ba gpa得3.3都shortlist
其實唔多信shortlist版最大機會收

有就唔洗問

你year幾

2

收到Poly interview
Applied Biology with Biotechnology 有冇巴打知interview有咩問同注意事項

再拜offer god 呢個月真係好難捱

上面有絲打3.7都無收到shortlisted

3.3 正常連das major form 都唔會有
你假膠定你老豆係hku ba 高層？

Hku今年senior year1收幾高

我係冇major form
咁佢係真係send咗shortlist版俾我啊
我老豆hku高層我就唔洗日日上嚟拜offer god啦

但係咪個個都有架

我都想知
但佢寫住dear prospective students

冇major form 但shortlisted

信未

絲打你有無報錯senior entry架
我都無major form同收到shortlist 但我y1

我都得係喎 報HKU BA Cgpa 3.43都係收shortlist

你dse係咪有*

所以我覺得佢鳩send

英文冇3冇考ielts

如果你係咁嘅成績 已經解釋到

巴打介唔介意分享下本身係咪讀社科同gpa大約幾多? 唔該

We are definitely impressed by your academic records and have shortlisted your file for further evaluation. Our Admissions Tutors are going through the information you have provided in greater detail right now.

3.3都報
好impressive

介唔介意講下報咗咩科

好嘢

社科
CGPA3.76/4

仲未有 巴打幾多GPA啊

明顯假膠po串緊krislau

我錢多
志在參與

近排個non ju post愈推愈快唔洗幾日又爆一個

3.75 HKCC YEAR 1

我都係報philo 3.6 shortlisted

City 冇interview status直接轉under review
係咪即係叫我地死心
純粹撚下我地

請問巴打gpa幾多？

巴打 介唔介意講下來自邊間

你asso major係咩

City in 完唔收 會直接轉Unsuccessful架喎

佢係直頭冇派過interview俾我就轉status喎

CityU Finance一早派曬Offer 我未In就轉左Under review
應該冇機

h
咁是咪未派

Ching gpa多少，我都係咁

你話呢

就完po啦
再拜HKU OFFER GOD
快啲出比我啦

撚狗咁撚

Offer God
今日in完poly mkt
希望快啲有offer

其實係咪有報就會收到 我見個個都收到咁濟

見上面hku ba yr1 entry 3.4x / 3.5x 都有shortlist
咁我3.6x 係咪可以考慮報late round

證明shortlist唔代表啲咩

Shortlist 唔代表啲咩 咁我都係慳翻450
下年再chur gpa報 hku ba
好似會冇咁慘

bu hrm offer god
poly itc offer god

俾次機會啊 想有書讀啊
唔好放棄我

睇新聞佢nursing year1 entry 有成70-71個位
邊可能咁快派曬

定d la

下年medical campus一定要見到你地!

BU OFFER GOD!!!!!!!!!!!!!!

have not receive 之前打去問佢明明話tutor reviewing仲話有咩會第一時間email我

廿分鐘group in

HKU written test + offer god

offer god 保佑
interview god 保佑
我想做機械狗

yr1?

City sw offer god

polyu cityu offer god

city offer god

11點in

聽日埋土？

blacklisted 下世小心啲

下世唔好再唔去interview

hku send 咗兩封email......

認真問
如果同一間U 收到幾個interview 但冇去其中一個 會唔會有影響

Cap 黎睇睇邊兩封

不了

收皮啦

就完post
拜拜
hku interview godoffer god
city offer god

Offer god
N手飯 god
我想有書讀呀

之前冇去到教大中史中教，淨係去咗chinese major。到依家都未轉status不過我有send email話去唔到如果冇交代清楚話唔去就自求多福

仆街了 依家sd仲得唔得

我22號五點收到

會俾人取消學位 埋土不了

3.4

如果唔同department呢

interview god
offer god

Itc offer god

每日一拜Offer god
Poly offer god
City offer god
N手 god

想問下有冇人收到poly bse offer?

拜一拜大家都要加油

Offer god
Interview god

多謝Offer God

HKU offer God
HKBU offer God
CityU offer God

可唔可以講下問咗啲乜野？好緊張因為英文好廢

Group in 好hea

polyu cityu bu offer god

愚眛一問 shortlisted嘅大機會收 係conditional offer?定direct offer因為有fd唔係依3個version 係直接有conditional offer

求求offer god interview god保佑
保佑小弟有offer
cu offer god cu interview god
bu offer god bu interview god
polyu offer god polyu interview god
city offer god city interview god
謝諸位

想問下大約問咗啲咩題目？
而家緊張到心跳好快

有無人知poly imt出咗offer未